「認真」建議講故台唔好加入熱門

講故台通常係故事佬寫故 睇故既人負責係咁推
有時講故台既標題會誤導人 以為係真事而入去

認同
有時一撳入去都未知係故嚟

啱

其實應該可以唔止講故台
整個filter比users自己揀

睇名都估到八九成
連登毒撚那有女

望軟連尼住請回應!
連登三子已到！

最撚憎人ff打甜故

刀巧

係熱門d post最尾加番個括號括住咩台咪得囉

都好

Agger 小弟都未出山

岩岩去左熱門到睇下
係樓主個名後面加會好睇d

最憎d講故佬

個個都標題黨黎 搞到我成日以為有咩有趣野禁左入去

整個icon比啲故po痴係條題汁邊咪得